# Программа регистрация животных, поступивших в приют

## Установка
Для установки всех зависимостей нужен [Node.js](https://nodejs.org/)
Для базы даннах нужен веб-сервер (например) [EasyPHP](https://www.easyphp.org/save-easyphp-webserver-latest.php)

Как запустить веб-сервер и базу данных
1. Устанавливаем веб-сервер
2. Переходим на http://127.0.0.1:10000/
3. [Находим это](https://prnt.sc/10cuujx) , это бд и веб-сервер, нажимаем на шестеренку
4. Жмем install service, потом start service
5. так же и с сервером
Сервер и бд запущены.

Переходим на http://127.0.0.1:10000/index.php 
Ищем "MODULES MySQL Administration : PhpMyAdmin" нажимаем OPEN
Подключаемся. 
	Имя пользователя root : без пароля
Так же в папке есть sql файл, который нужно экспортировать
Готово!


Как запустить проект
```sh
cd lost-animals
npm i
npm run dev
```

Открыть по адресу
```sh
127.0.0.1:3000
```